Nombre: Edgar Jovani Juárez Parga
Matricula: 31123387

Decidí usar el patron de diseño "Bridge" para poder dividir la clase forma y color, siendo ambas
independientes, solo es cuestion de crear una nueva clase que implemente de la interface de color y ya en la prueba crear una Forma y asignarle un color.